Hij wist dat ik niet vriendelijker en meer oplettend kon zijn verpleegster dan zichzelf; en vastberaden in de hoop dat hij van mijn herstel voelde, hij twijfelde er niet aan dat hij, in plaats van kwaad te doen, de vriendelijkste deed actie die hij tegen hen kon ondernemen.
